---
author: krm
created: 2018-09-30
---
![se]
#  Statisk webbserver

En webbserver som bara levererar statiska sidor från ett filsystem.

   * Ofta är det en mapp på servern som är öppen mot webben.








